Гайдлайны

• карта — возможность задать какую-то схему, чтобы фермер под грядки подстраивался, а не наоборот; для следующего пункта важно;

• мультикультурность — возможность и поддержка нескольких типов культур (тех, кто кликом сшибается; тех, кого надо пкм сломать, протяпать грядку и только потом семена кинуть; ...);

• стабильность — если я встану перед ним, не должен сбиваться с пути; после внезапного ребута должен востанавливать стейт и продолжать работу

• удобство — легко юзать (без тонны всяких флагов); есть справка по использованию где-то;

• адекватная ресурсоёмкость — меньше всего фермеру нужно 2 планки T3.5 памяти для работы, так что совсем рип творить не нужно
